投降啦唔做淡啦劍指2幻8

大戶比次機會啦
開市不問價入牛
跟你地殺上28000之後再上3幻